"En Lord Henry wierp zich op de divan neer en opende zijn sigarettenkoker.
De schilder was druk bezig geweest zijn kleuren te mengen en zijn penselen te pakken klaar  Hij keek bezorgd, en toen hij Lord Henry's laatste hoorde opmerking, hij keek hem aan, aarzelde even en zei toen: "Harry, ik wil deze foto vandaag voltooien.
Zou je het denken erg grof van me als ik je vroeg weg te gaan?"
Lord Henry glimlachte en keek naar Dorian Gray.
"Moet ik gaan, meneer Gray?"
